---
title: "Telat 1 Bulan"
date: "2004-07-24T03:27:00+07:00"
---

istri: "mas aku telat lo... tapi jangan kasih tau orang2 ya"  
suami: "ia sayang"

gak lama kemudian datang yg nagih listrik karana belon baya

pegawai PLN: *tok..tok..tok*

yg buka pintu istri nya

pegawai PLN: "maaf bu ibu telat 1 bulan ya?"  
si ibu: "ko tau...?!"

si ibu langsung ke dalam

si ibu: "pah itu koq ada yang tau...?"  
si bapak: "siapa...?!"

si bapak trus ke depan

si bapak: "maaf mas ko tau kalo telat sebulan, tau dari mana mas?"  
pegawai PLN: "dari kantor..."

si bapak : "ok besok saya ke kantor"

tiba nya di kantor

si bapak: "maaf pa... em kenapa rahasia keluarga saya ada disini?"  
pegawa PLN: "ya ada dong pa semua tercatat"  
si bapak: "wah gawat... gimana cara nya biar gak pada tau?"  
pegawa PLN : "ya bpk mesti bayar"  
si bapak: "wah meres ni (dalam hati)"  
si bapak: "kalo saya gak mao bayar?"  
pegawai PLN: "ya punya bkp saya putus"  
si bapak: "kalo diputus istri saya bagai mana dong?!?!"  
pegawe PLN: "ya pake lilin aja pa"

si bapak pingsan
